一人一個餓到暈嘅經歷

胃抽筋，而家好撚痛

試下食喇叭牌正露丸
食第一次個半鐘頭後仲痛再食第二次

但係……我未翻到去

好想食飯

去買

係車度

咁要忍下
真係頂唔順嘗試大啖吸氣呼氣

多謝你咁幫我

客氣